大家記住以下三點就得

1)公安同黑警混入示威者企圖造成混亂
2)示威者表現和平冷靜，尊重旅客及不同持分者
3)機管局欺騙旅客以致部分人未能登機

你可以內部檢討改善，但對外講上邊既野就得

推
經過812同813我有啲嘢想講

出邊仲係好多人想公開道歉，推下呢個好無

push

再推